遮打花園紙鶴

遮打花園紙鶴

嘉年華會正式開幕

左膠化

分化

大家未走

係， 仲有人喺度摺緊

畫面好看咪得囉，分咩化

死得全家未？

上面話分化嘅咪傻啦，知唔知幾多手足千辛萬苦都去唔到中環，重要被黑警提早清場。
有人唔放棄係現場已經好好。

無視分化撚就得

終審法院其中一條柱

各有各做姐

終審法院對出電車站

多謝你

由維記去到灣仔再行唔到

再上lihkg話個集會已經被警犬取消

所以冇嚟到

對唔住啊

本來張不反就係咁寫架啦，啲分化撚真係乜都唔睇就9分化架喎

加油，小心

皇后像廣場對出巴士站

多謝你